已經打咗去食環跟進葵芳站嘅食物會否受到污染

係咁嘅大家連登巴打都知道葵芳站內放咗tear gas
裏面都有好多食肆例如東海堂、唐記包點、華御結等等
而我費事大家買嘢食嗰陣時有tear gas放題
食到五光十色
所以就幫手打咗去食環署嘅1823
仲要係義士面前打
同埋已經攞咗檔案編號了
如果佢仲未回覆我嘅話
就繼續打電話去跟進下
如果嗰幾個義士有連登的話
麻煩幫手作證
Sor for 冇錄音

消防， 環保處， 屋宇署

仲有emsd

Push

721 811

超合作運動

push

仲有板長，許留山，百佳

食死人點算啊
好驚好驚啊